港大邊個廁所少啲人，我只想靜靜地痾個大

LKK Basement / library extension 都少 不過好撚舊

明華啦

Knowles

Knowles 10/F

唔好伏9我

好舊=污穢？

有污糟野

你係度講完就唔會靜

唔污糟嘅 有啲歲月痕跡 同埋可能冇水沖廁
樓上巴打講嘅撈屎都唔錯

幾年前重未grad個陣centen女廁格格都勁污糟，又屎漬又盛 唔知做乜個個都中意番學開大

同求！！！想靜靜地同男朋友扑下野都唔得
次次佢射完之後好快就有人黎
搞到我無得射

任何樓 4樓以上嘅厠所都少人

Shaw 殘廁

knowles 10/f 無得輸

胸我

Pm me

邊有鍾意
只有需要

志華3樓
最埋邊重有園境睇

knowles 1f
edu lib

SU can隔離果個啦

食飯就食飯啦, 痾大

我去canteen食的

What do u mean

是彈centen 3樓打上果啲department層層果啲都又靚又冇人用